點樣先可以同男仔變熟？

由細到大都係讀女校，完全冇接觸過男性，我份人又靜 唔識打開話題
最近對一個男仔有少少好感，但唔知有咩方法可以同佢變熟
求各位巴絲教下小妹我

直接問今晚扑野夜唔夜

識我

約佢出街，出多幾次就會知佢係咪你想要既人

大家互射2次就會熟

除衫

生米煮下就熟

一齊放落個煲到開猛火

咩叫環保吹

多唔多common fd一開始驚odd嘅話咪一班人約出嚟個時同佢講多啲野

得閒等佢去廁所嗰陣後入佢

唔好當自己係女仔

當佢係女仔就得了

幫佢解決性需要

唔識點開口

放入微波爐

去佢屋打爛哂佢d模型

同班fd一齊玩過同飲酒 已經盡量r話題但好快dead air

Pm 我

留意佢玩咩，然後自己返去玩
然後見佢玩/提起，就話我都有玩咁囉
記得做少少功課，唔係咩都唔識會顯得好蠢

扑次嘢咪得囉
一次生兩次熟

係佢面前出現多D，同佢身邊既人講多D日常生活野等佢搭咀認同佢既睇法，久而久之佢會想同你發表佢既意見。

喺佢坐低既時候 你80度烏低個身 接近面貼面既情況問佢正經野

通常對你有好感就會主動同你開話題

利申：同樓主情況一樣

佢對住我成日都唔會講d咩係唔係冇機

我都唔清楚
但我呢邊只係得我開話題
好似我同佢問答咁 我問佢答

btw佢係點既人先
會唔會佢太怕羞
又或者好似我咁唔識開話題

同我practice 下先

佢同其他人都好似好多野傾咁但次次對住我都冇咩好講 不過可能係我唔識比反應 佢冇心機同我講野掛

Practice完係唔係包保我可以同佢一齊先

Yes

真係， 直接揾個機會食飯，
女仔約， 一約就掂。

做愛

露

係 pm me

其實男仔之間到底鐘意傾咩？我點先可以加入佢地既討論每次望住佢同其他女仔傾到笑唔停 我都好想同佢傾多d

主動小小啦

加一
利申冇男仔frd 得男朋友一個

同事定同學先

同學

我有男朋友架喇 你死心啦

有冇D咩共同興趣先 有咪約佢去囉

多d whatsapp吓無聊野

約食lunch

佢有冇女？冇嘅話多啲搵話題 以男性角度同你講有女性搵你傾計係絕對唔會拒絕你 除非your face

斬件 開爐 文武火烹調

適當地串鳩佢地

正常有女仔搵自己點都會覆人 除非真係完全唔熟
不過可能只係我毒L個人認為

雞蛋兩隻 糖呢兩茶匙 仲有啲橙皮

自動講野多d先啦 諗住等人開話題撩你講野就慢慢等
有計傾 自然會變熟

落藥令佢訓 將佢成個放入蒸鍋入面

Done

其實睇睇興趣先嘅 先了解下對方會中意做啲咩 由咁樣開始會好啲

good luck

我知佢都想揾女朋友但點先知自己有冇機？

靚就有
真係睇樣

佢wtsapp有覆 但到面對面傾個真就好撚老尷

唔係醜但少肥係唔係應該即刻開始減

佢好靚仔嫁？

傾計

幫佢含

幾高幾重？

易到仆街
起碼女主動搵人唔會俾人叫狗乸先

三次就大結局

唔洗特別諗咩話題 咩都唔諗同佢講嘢舒服嘅就啱你

體香+身體接觸 撩起佢對你嘅興趣

認真答你
直接咀落去

靚唔靚先 認真

唔好淨係行街睇戲食飯，要搵共同興趣，最好參加d興趣班，每個星期都可以見到佢

利申:熟到fdzone左

樣既問題 真心

搭單問 如果約過個男仔食lunch但佢有事所以個次冇食到 咁我應該點樣再開口問 定係已經冇機

OK樓主大肥婆黎
咁睇黎要傾既方向就係點樣減肥
跑步加游水
跑步仲可以約埋佢出黎
再唔係打羽毛球

天氣凍 着多兩件衫

有冇約過人食飯
或者問下佢有冇咩天地堂中間借d意約下

佢想搵女朋友都唔同你傾多啲
應該fd zone 你

原來系肥婆多數肥婆刀話自己小肥

正常樣但算瘦

咁係唔係可以放棄？

肥人唔可以得到愛情？一定要瘦到成隻螞蟻咁先可以溝仔？

同我傾計 慢慢教你
利申女校男生

同common fd一齊先最難落手，咪累死人

溝仔黎講兩個字

靚女

應該從傾計之中了解下對方有咩嗜好先，再係大家既其同興趣去傾，會好好多個氣氛。

對住啲冇興趣嘅女唔會講太多野 一係你就好吹得

小肥唔係問題，妳識扮靚化妝都得既。

港女最多就係男仔頭，粗口，把聲堀。妳如果可以識扮下可愛，笑多d就夠。

含到佢爆

絲打 想認識你

你想條仔變樓主gay best friend咩

燒左佢 變熟人

都是投其所好啦

約出街有咩做

🔞

死返5p啦屌你老母

屌，我係完全同你一樣，不過我係男仔
12月果時對一個女仔有興趣，不過最終因為唔識同佢溝通而衰左

利申：175 65kg 正常男仔樣

5p 仔又刀又系

特登走光

唔好搞到自己咁cheap啦

幸福靠自己爭取有咩問題

幫佢含撚

淥死誰首？

咁使唔使打開塊閪求人屌

首先要製造多啲機會單獨相處先
多啲單獨相處自然易熟，熟左啲你至諗下一步啦
同成班common frd唔係問題，一開始係要咁至有機會接觸，但之後就要單獨相處下啦

利申 我都想同隔離team個同事熟，但冇乜接觸機會

樓豬做嘅嘢同普通男仔溝女嗰陣會做嘢嘅有咩分別?
係咪做女仔一定要吊高嚟賣等仔溝先叫正常?

我買左件好性感既泳衣呀

靚就得

唔好當自己係女人咁同佢地相處，要放開d一齊講下笑，唔好成日西面睇下有冇乜共同嗜好，例如打機打波，其實好多男仔都好中意講是非笑鳩人地，不過唔同女人嗰隻，都係大家笑一餐就算，都係適可而止
利申：絲，好多男仔朋友，冇乜女性朋友

唔肥唔代表一定要瘦到成隻螞蟻咁嘅，唔好犯邏輯錯誤

Btw試吓約佢做運動囉

咪聽樓上講咩當自己係男人咁相處。

咁樣只會令你冇女人味，失去咗女人本身吸引人嘅特質，例如溫柔、柔弱、遷就、有矜持、相對被動，呢啲都可以激發到男人想去保護女人，所以冇咗女人味，佢剩係會當你男仔咁相處，永遠唔會對你有feel。然後喺佢角度，佢唔缺男性朋友，唔缺人陪佢打機打波劈酒，所以你對佢黎講係冇價值。

再強調一次，假如你當自己係男人咁同佢相處，佢永遠都唔會覺得自己係同緊個女仔出街，而係覺得自己同緊個男人出街。

一個女仔有好多男仔frd唔一定代表佢好有吸引異性嘅魅力，都可以代表佢係一個男人婆。男女調轉就好易諗得明呢個道理：有一種男仔就係俾一堆女圍，但實情啲女當佢係細佬咁、或者當佢係同佢地一齊吱吱喳喳嘅八婆咁，或者係鍾意笑9佢，咁樣有男人味咩？作為女仔嘅你會想同佢過人世、俾佢保護咩？

所以，咪咁戅鳩當自己男人去自己跳入friendzone，令到佢永遠對你冇feel真係自己攞黎

原來叫樓主當自己男人嗰班友鍾意男人 (婆)

假膠黎

個男仔有冇拍過拖??如果未拍過既，可能都係怕羞對住你點識講野

仲有，主動搵佢，約佢不過要搵理由。例如，你搵佢幫你再答謝返佢幫你而請佢食飯都得。男仔實知你有心約佢，不過你有理由就可以令佢自欺欺人，俾佢知你有心約佢係完全冇問題。

如果你冇對佢做錯啲乜，純粹因為你主動而導致個男仔一而再、再而三拒絕你收你皮，咁呢個男仔將來都唔會俾到幸福你，因為佢對你連好感都冇。

攞火燒下

借啲意問佢野，之後順着個勢話唔明要約佢出嚟等佢教

同異性相處真係一門好高深既學問聽日約下佢睇下佢會唔會show我多謝巴打

佢好似間唔中有做gym 約佢一齊做gym work?

你喜歡孔子嗎

由細到大都係讀男校，完全冇接觸過女性，我份人又靜 唔識打開話題
最近對一個女仔有少少好感，但唔知有咩方法可以同佢變熟
求各位絲巴教下小弟我

同佢講你想keep fit，叫佢教你做gym lo

你係JK fans?

如果你都識運動，啫係有共同興趣啦，咁幾好。
如果你唔係好識，我覺得要熟啲先，唔好將呢個當係約佢嘅藉口，否則你會變咗舊煩膠，件事就變咗佢無啦啦要照顧你，而唔係你創造價值，佢唔會覺得自己搵到同好，只會覺得呢條女煩

dead air咪出身體語言,摸下人塊面篤下佢個鼻

希望一齊做到gym

係我2&7 你RM?

我冇啦啦掂佢 我會唔會顯到好姣？

睇你想佢欣賞你啲咩

我個人就欣賞性格嘅
摸身摸勢

話小肥多數都肥到cat girl咁